{
    "API Key is not set!": "API关键是设置不!",
    "API Key:": "API关键",
    "AWS Region:": "Amazon glacier区域",
    "Access Key:": "访问的关键",
    "Adapter must be enabled": "必须启用的适配器",
    "All": "所有",
    "Announce length (sec):": "宣布的长度(sec)",
    "Announce timeout (sec):": "宣布超时(sec)",
    "Announce volume (%):": "宣布卷(%)",
    "Announce:": "宣布",
    "Browse": "浏览",
    "Browser instance:": "浏览器实例",
    "Cache-Expiry:": "Cache-到期",
    "Cache:": "缓接收音频文件",
    "Cloud instance:": "云实例",
    "Device:": "装置",
    "Drunk:": "喝醉了",
    "Emotion:": "情感",
    "File": "文件",
    "IP not accessible for server": "知识产权是不可访问设备",
    "Ignore for non linux OS": "忽略不linux操作系统",
    "Ill:": "生病",
    "Install first cloud adapter": "安装云器在第一",
    "Language:": "语言",
    "Linux player:": "Linux播放器",
    "Password:": "密码",
    "Port:": "口",
    "Robot:": "机器人",
    "Secret Key:": "秘密的关键",
    "Server:": "服务器",
    "System command:": "系统的命令",
    "Type:": "输出",
    "User:": "用户",
    "Voice:": "声音",
    "Web instance:": "网络实例",
    "Web server IP:": "网络服务器的IP",
    "error": "错误",
    "place here": "地方文件在这里",
    "play": "玩",
    "sayIt adapter settings": "sayIt设置适配器",
    "select": "选择",
    "tooltip_command": "这种命令将被执行的，使用的定义系统中的玩家",
    "tooltip_type": "指定的语音必须发挥",
    "tree": "树"
}